大家有冇諗過， 原來成街都係蠢人

以我所知，iq100以下算係蠢蠢地

而100以上同100以下嘅概率都係一半一半

姐係出街見到2個人就會有一個人100以下

咁香港咁撚多藍屍聽落都幾正常

係，iq95以下if and only if 藍絲

黃好多都好撚蠢